示威係打飛機，出咗火，就舒服哂。革命係真做，會搞出人命。

明未？

搏唔到

示弱、最多叫鳩行、唔好玷污示威兩隻字

100萬人示弱 講經咩